女朋友要走了

我女朋友自從俾佢班fd帶左出去玩之後，識左啲男仔，有條仔係咁撩我條女，佢話已經冇以前咁愛我喎 佢仲想出去玩，飲酒唱k，有冇巴絲教我可以點做

我女朋友收左工就唔見左人 到依加whatsapp唔覆 電話唔聽

我知我知快將要別離沒說話

完了吧

如無意外

我唔想散呀

呢啲臭雞 不要也罷

你走先過佢囉

呢d臭西 飛撚左佢啦

都話唔想散

中出埋先啦
最好玩齊晒所有野

一個咁唔尊重你既女人
You deserve better

佢以前好乖唔會去夜街去玩架

無其他因素? 會唔會巴打你唔陪佢玩佢先出去尋開心

咁當然人不輕狂枉少年，係我自己衰溝女先既 我依家想陪都冇得陪啦

佢而家學返你 出去溝仔報仇 我諗佢都忍得你耐 想飛你好耐啦 抵你啦

完左佢啦

啱啊 就算唔係真係有心報復都已經心淡唔想再愛落去 哂時間

我都覺得好攰 可能完左佢先係最好既方法

講撚到咁...屌 我明
忍痛啦仆街

冇架啦
你條女100%會派帽俾你
都係拖到同第二個發展到咁上下先同你分手
依啲臭雞唔要都罷啦
你應該興幸冇同依條女走到最尾囉
你可以俾到嘅幸福唔值得俾依隻臭雞

巴打好似有故事喎，分享下

唔準你咁話佢

講到出口啦.....問乜鳩